【即時】(00:26) 灣仔「跑馬地」，民主派張嘉莉擊敗陳詠霞及吳澤森當選。

香港獨立媒體

恭喜曬

gogogo

全取

灣仔建制派都輸

跑馬地 民主之都

0

估唔到 跑馬地都贏到

咁撚藍

0票？佢d參選提名邊度黎？